每日一字 #Chinazi

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣，感謝

#chinazi #xilter

#chinazi #eye4hk

#Chinazi